老老實實冇乜必要貴重嘅金銀珠寶唔好擺係屋企

咁班癲狗咬起上嚟就話你藏有攻擊性武器爆門入屋唔使等你通知隨時立走晒你仇都冇得報

大陸而家就係咁樣做法

懷疑屋裏面有賊賘就爆你啦

其實屋企最好乜嘢都唔好擺

咁又唔得點都擺部電腦上連登

一陣塞啲CP落電腦度砌你老母生豬肉

唔見十萬百萬

賘你老母